維機解任6/2/18 2130 同大家一齊屠殺巨像

開台時間: 2130-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水